同屋企人做冬，入到去先知原來係美心集團

屌!!入到去先知間茶樓係美心。
可以點?

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

肚痛

報狗
有黑衣人

食窮你老豆

自殺

反枱屌屋企人

自拍

你對唔對得住義士？？

話見到老鼠

舉中指打卡 tag食美心冇良心

講完方你敢做咩

屌你，快啲報食環署喇

大叫一聲屌你老母美心再反枱

啱

學下耀揚咁反枱

即刻走囉

千奇唔好報狗有黑衫 搞串佢個場

好多野可以做
1.瀨屎
2.整污蹧廁所
3.嘔
4.發酒癲
仲有好多，自己運用創意啦

報食環

最低消費，理單走

我屋企人都book左間美心今晚做冬
等陣帶兩隻曱甴落去玩
目標係全單免走

大叫有老鼠